當年考左自動波牌，揸左成4年，好冇考返棍仔

使鬼咩

咪撚戇鳩啦

有錢

係考都直接考9+10 / 18啦

早幾日pass左1a
都想學棍波
但好似好無謂咁
早知一早就揀棍

利申 冇車 但覺得揸車真係好爽
點解保險同泊車要咁貴

我用例子答你

考左棍van 牌7年，最近先揸左自動波3年

燕梳唔貴啦，就算係貴都係你p牌出車先貴
你乖乖地等兩年，又夠25歲的話，2千幾蚊三保應該都有

係泊車貴姐

冇考埋右自動波？

其實香港十架車, 有幾多架係自動波, 幾多架係棍波?

以前好多棍 因為商用車多數棍仔
而家貨van 的士 小巴 巴士 甚至大貨車 新車都轉自動波
加上隨住hybrid/純電流行，根本冇棍波款
我諗9:1到

宜家棍仔淘汰緊
仲用搵食渣棍打飛機
考棍等乞食

唔好搞咁多野

我諗你想追求玩棍波Fairlady, Mustang GT嗰啲可以考慮

我當年考自動之後揸R35 勃片自high

嘩, 估唔到你話貨車, 巴士都係轉左自動波?
我記得我讀書個時, 巴士司機仲話用緊風油軚, 轉波時好似拉牛上樹咁

考完棍波都可以揸自動波既 點解要等乞食

呀叔，你落街睇下而家d 巴士啦，有到站廣播有冷氣㗎喇

考自動波（私家車）可以渣自動波（輕型貨車）？

梗係唔得

我唔係好大架咋

我阿哥揸部自動波客貨車

我想考返自動波客貨車牌，可以揸佢部車

大佬呀九巴喺熱狗年代已經玩自動波

傻的嗎

男人老狗揸個廢牌

玩就一定係棍仔
代下步自動波都得啦

永遠有人無視考2牌係可以揸晒自/棍 私/van/5噸半 呢個事實

歐洲自駕遊可能要學棍？

最尾咪又係去日本多

可以
但只可以載貨 唔載得人

單層熱狗應該得棍波掛? 九十年代都仲有

珍寶打波子
Btw，風油軚關轉波咩事

都唔駛，有自動波車選擇
但貴d囉

但啲貨可以有押運人

巴打住元朗？

係都考19喇

如果係另一個過25歲甩p人出三保比個p牌揸
出左事會唔會保唔到

係, 當年坐51 上大帽山去荃灣真係想死

平時唔揸開 慌死你到時咪又係租番架自動波

價錢又唔係差好遠 又舒服d

唔可以收錢載人ja ma

自己載fd無問題

唔好

考囉 好過世界未日時得架棍仔係你前面 你都揸唔走丫

應該係95:5

墊底墊到你傻

本港最閪線西鐵=恩物

90年代唯一棍波黎，其他一早轉晒自動波。

學就梗係學棍啦 識好過唔識
到時玩起中古車上黎都起碼唔會亂整壞個波箱

唔得
雖然我都覺得有d怪
因為揸七人車同揸貨van根本一樣

小巴都準備轉自動
不過棍係好玩既

歐洲大把自動波車比你揀

咁唔怪之得
51 線都算唔太長,
53 先玩死人

直接考中型

9:1入邊仲要舊搵食車佔9成
利伸：棍van牌

既然自動波車比例咁高 考自動波貨van既多唔多？會唔會無師傅教？

大把啦
你考自動波私家車
唔比渣貨van
自動波貨van可以渣埋貨van+私家車

咪.......啦

佢哋以為輕型貨車淨係包hiace

今時今日香港地傻閪先考棍波

傻仔先渣垃圾棍波h車掃把佬
成廿幾三十皮又坐得唔舒服
以為自己好有品味

出部benz a仔
又有女溝又型

就算係二三十年嘅珍寶
都已經係半自動波 唔洗踩極力子架

青山公路村巴黎

依家比架棍波車我都唔知識唔識渣返

所以自私撚簡直係廢中之廢

癈牌

我經驗係 自動波貴棍波一倍以上
同埋歐洲D山路有棍波係好玩D

由頭到尾都係學棍， 之後唔駛擔心搓棍自都得， 我46 同 26 都係棍牌， 嫌貴搓26啦， 好鬼抵，過西隧都係 $25, 停骨位免費， 唔怕塞車， 落雨著雨褸， 一個月連保險維修同油錢都係講緊 1~2 千左右， 係睇你怕唔怕死

唔會，有事你預咗攞幾皮出嚟墊底啦
unnamed仲要p牌

自已部門借左部自動車.幾條友冇人渣過自動波,
一個月要換波箱

睇下d波檔點用就渣得啦 操作上都唔洗用腦

棍波除左個極力子,轉波反而冇自動波要諗咁多野
自動波自係岩大把錢,唔洗錫車既人
棍波車二手價又係高過自動波車

關事
架嘢本身就有病，傇俾你地等你地食死貓咋

自動波諗乜鳩嘢
話明自動波咪由得佢自動

棍波考完兩年都無掂過棍波車

學18 平過學貨VAN
排期又快勁多, 報名到考試2-3個月

18而家仲有冇假狗